建制派有個point 我地駁唔到

大部分建制派都係咁，佢地盲目支持政府，你可以話佢地係盲撐，但以佢地立場，佢地只係一直堅持一樣嘢，唔想香港亂，因為佢地係既得利益者，盲撐政府以免有動盪，對佢地/大部分中產/既得利益者係最好。

其實咁樣冇得駁，唔係講緊條例層面，而係講緊大圍環境嘅安定。（當然以我地立場根本正正就係溫水煮蛙）

咁嘅話，你點同佢講道理都冇用，要從班既得利益者角度出發講其實通過咗對佢地都冇好處⋯⋯⋯

所以先要係香港以外搵方法影響佢地嘅自身利益
例如取消佢地嘅外國戶籍

佢只係著眼自己既利益 完全唔係為民著想 咁仲係一個議員應該做既咩? 佢諗既野係岩 但唔應該係一個議員諗既野

唔好一直負評住。我唔係話佢地依個心態正確，只係指出佢地內心大部分都有咁嘅思想，繼而可以對症下藥，唔好再同建制派講道理，而係要講自身利益。

對唔住，自私根本係人嘅本性，佢都唔介意認。重點係話你地唔好搞亂香港，搞亂佢已有利益。

當人民覺得議會有效代表到佢地，就唔會有咁多人出黎，就唔會亂。

盲撐政府就係遊行既主因

岩呀 當年 1989年 就係有班反革命暴動份子 搞亂檔 中央唔想文革重演 所以平息左暴動 全世界爭鄧小平一個諾貝爾和平獎

中國政府洗左咁多錢 搞防火牆 都係唔想個社會亂
香港都應該要納入埋e個防火牆既保護範圍

通過對佢哋冇好處？
乜你唔知選擇性執法呢樣嘢？
就算佢係犯咗，都唔會捉佢
咪on9啦

但係依家議會冇效，原因係立法會唔係全面直選，CE 唔係一人一票，所以一直以來普選先係終極目標（由07/08雙普選講到依家）

所以係制度不公，導致議會無效，所以社會先咁多爭議。

係你駁唔到呢個問題，
係邊個令到個社會咁亂？

係市民 定 當權者

所以,我不介意表明我有納粹思想

樓主你要攪清一件事
陳健波跟本係混淆視聽
由頭到尾政府自己推個法案出黎
然後攪到社會變到好亂
唔好講到係反對派攪亂
你要信服係叫政府撒走個法案
令社會回歸平靜

人同禽獸最大分別既其中一個分別就係人會追求有價值既野(超我)，而唔係只係追求滿足自己需要既野(自我)

點會駁唔到呀
邊個投票比佢呀

對唔住，事實有好多生物寧願做一隻既得利益嘅禽獸。

點樣駁唔到？
陳健波話自己代表好多中產，佢有代表幾多票？
佢唔係民意代表，唔撚駛理佢打飛機。
我都代表好多人屌柒波公公

有人放火，唔代表你要放火

佢地做，唔代表你要做

所以vote them out 係一個非常有效嘅選擇。正面衝擊佢地既有利益。

正確

而家亂同唔亂既決定權根本係佢地手
咁撚驚亂
上星期日遊行完即刻撤回邊有今個星期既亂

唔想亂就唔好搞噤多惡法

唔明，你個意思係佢地唔想社會亂？社會亂咪就係因為建制囉，你睇下近幾次社會矛盾有邊次唔係因為建制硬推政策

政府唔推咪無人反囉, 無人反又點會亂?
捉晒所有建制去共享大灣區榮譽, 香港都係少咗0.0000X%嘅人姐
對香港一啲影響都無